<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">

	<channel>
		<title>Noticias de Basquet</title>
		<atom:link href="direccion xml en rawgit" rel="self" type="application/rss+xml"/>
		<link>direccion html indice</link>
		<description>Página de noticias de basquet.</description>
		<language>es-es</language>
		<category>Noticias</category>
		<category>ACB/NBA</category>
		<copyright>2019 Xavi Far. All rights reserved.</copyright>
		<lastBuildDate>Tue, 06 May 2019 18:23:11 GMT</lastBuildDate>
		<pubDate>Tue, 06 May 2019 18:23:11 GMT</pubDate>
		<managingEditor>xavifarmarti@hotmail.com (Xavi Far)</managingEditor>
		<webMaster>xavifarmarti@hotmail.com (Xavi Far)</webMaster>

		<image>
			<url>direccion rawgit logos acb y nba</url>
			<title>Noticias de Basquet</title>
			<link>direccion rawgit del indice html</link>
		</image>

		<item>
			<guid isPermaLink="false">Noticia_1</guid>
			<title>EPI-NAVARRO, un relevo entre leyendas</title>
			<link>direccion rawgit noticia 1 html</link>
			<description><![CDATA[ <p>“Es un jugador y una generación maravillosa”, elogia el exbaloncestista
					al actual capitán de la selección, Juan Carlos Navarro, que este martes, 
					en el amistoso ante Venezuela, le superará con 240 internacionalidades.
					<br>Brillantez, perseverancia, talento y una dedicación absoluta al baloncesto
					caracteriza a estos dos Géminis. Epi nació el 12 de junio de 1959; Navarro, 
					el 13 de junio, pero 21 años después. Entre ambos abarcan media vida del 
					baloncesto español y los dos, aleros, han jugado siempre en el Barcelona,
					excepto el año de Navarro en la NBA con Memphis.</p> ]]></description>
			<category>ACB</category>
			<category>NACIONAL</category>
		</item>
		
		<item>
			<guid isPermaLink="false">Noticia_2</guid>
			<title>LeBron James o Michael Jordan, ¿Quién es el mejor?</title>
			<link>direccion rawgit html noticia 2</link>
			<description><![CDATA[ <p>Si en el fútbol el debate por el mejor jugador de la historia se reparte,
					sobre todo, en tres nombres (Pelé, Maradona o Messi), en el baloncesto casi
					no había polémica al respecto hasta hace poco. Michael Jordan era lo que se
					respondía, sin asomo de dudas, al que preguntarse por el máximo representante
					de este deporte. Sin embargo en las últimas temporadas un nombre se ha asomado
					con más y más fuerza: LeBron James.</p> ]]></description>
			<category>NBA</category>
			<category>INTERNACIONAL</category>
		</item>
		
		<item>
			<guid isPermaLink="false">Noticia_3</guid>
			<title>PAU GASOL podría ser traspasado a los Sixers en la operación de salida de Kawhi Leonard</title>
			<link>direccion rawgit noticia 3 html</link>
			<description><![CDATA[ <p>Pau Gasol podría acabar jugando la próxima temporada en los Sixers junto a Joel Embiid y 
					Ben Simmons si finalmente los San Antonio Spurs traspasan a Kawhi Leonard a Philadelphia. 
					Esta bomba en la NBA ha sido destapada por el prestigioso periodista Chris Sheridan, quien 
					asegura que ninguna de las fuentes solventes que ha consultado al respecto le haya dicho que
					eso no es cierto. "Y donde hay humo hay fuego", asegura el periodista.</p> ]]></description>
			<category>NBA</category>
			<category>INTERNACIONAL</category>
		</item>
	</channel>
